抗爭到壓力好大

體力消耗好大。朝早返同時係老麥放長輩圖，lunch又airdrop, 放工好攰，連夜晚發夢都係街抗爭，好辛苦，有時返返下工果時對眼有部份係睇唔到野 但過10幾秒又okay返，有時見到個天係咁轉 好暈。我唔知仲可以捱幾耐 想知其他巴絲係點，你地作休安排係點？定我太過投入？定要抖一抖先繼續？？

我認我要生存要交租 我住緊板間房200尺都要7千一個月，我冇可能完全擺工，我都預左要繼續科金去外國登報。
有時想放棄 但我諗我住200尺要7千 係因為新移民搶晒香港資源，我過緊狗一樣嘅生活係因為冇民選特首，再過幾年我可能連呢個狗屋都冇得住，同天琦佢地比 我啲痛苦又算啲咩？
想請教其他人點樣取得平衡，謝謝。

比自己抖下
唔好所有時間精神擺哂落去
要比自己放鬆下
睇下劇睇下書休息下無壞

一齊加油

抖下放鬆下先喇,呢場係持久戰黎

頂唔順就唔好捐錢, 有行動已經好好
捐錢就留返畀D唔敢行動嘅人做啦

頂唔順就抖吓先 我哋成班人會頂上
錢銀又係一個好大嘅問題 我自己都只係個學生 錢就真係出唔到幾多
唯有出多幾分力
但我覺得比起課金 保障到自己日常生活先係最緊
之後條路可能仲好漫長 身心都要撐落去!!

盡自己能力就好了
我地需要長期抗爭
唔希望各位谷爆自己
不想再有人壓力過大
ching 你如果有經濟困難
你airdrop下做下鍵戰都好好了
加油

你抖下先啦 仲有我地係度back up
你已經好叻盡曬力架喇

照顧好自己先
唔洗超越自己能力
要好好生活見證香港變返東方之珠既一刻
而且現在係鍵戰既時刻
你都可以出一分力

抖下啦

加油呀師兄 你已經做得好好
呢幾日放鬆下 睇下on9野笑下啦

唔好再上連登住 避開新聞比自己精神休息下
經濟環境唔好就唔好課金 我地課埋你個份

抖！

上少d連登 俾多d空間自己 搵返自己先

要識分配時間

Ching, 加油💪🏻撐住。經濟有困難唔好科金住。
抽下身，對自己好一點。擔心你壓力太大，我們一個都不能少

量力而為
你有既資源首先滿足好自己先
課金俾人不如餵飽自己先
每個人有自己可以做既事
抗爭唔係一朝一夕 唔係一年半載
你咁既狀態可以堅持到幾耐？
我地仲有好長既路要行
共勉之

我諗住聽日搵專家傾下計
我都唔知咁嘅狀態會頂得幾耐

課金呢啲盡左力就好 我地人多
最多咪大家夾多少少

你休息下啦 你做一日休息一日
你咁樣做 辛苦自己

長期抗爭嚟 屌住呀
記住休息唔緊要 信任其他人 我哋會為你補位
頂唔順就離開一陣 無人怪你㗎

多謝你

放心有好多香港人可以出到錢
今晚好好休息下

唔好將你平日既作息完全打亂晒
你平時有打機就照抽時間出黎打下機
有睇劇就照睇劇
唔好令到自己突然轉入一個新既狀態
會令你自己太CHUR
有咩事搵信得過既朋友傾

真係好辛苦 請你del連登 認真放鬆一下
課金唔差你一百幾十 首先請你照顧好自己既生活
抗爭路好漫長 我地一個都不能少
等你休息好再加入我地